［台灣華語］原子邦妮 Astro bunny

有冇巴打聽開
一聽上癮，好鐘意佢隻迷幻的曲風
這樣我就能忘記你了

被你遺忘的森林